Zaměstnání v ČR a v Rusku (pro ruské studenty) Kde je lepe pracovat v ČR nebo v Rusku? To je zaleží na tom co hledají zaměstnanci. V ČR je vyšší plat než v Rusku. Třeba za stejínou praci dostanéme v ČR mnohém víc než v RF. Na druhou stranu, v současné době pro nas je komplikované pracovat v ČR - protože ještě nemluvíme dobře český a zaměstnavatel lepe vézmě čecha nez rusa aby prace byla dobře splnina. Nejdůlezitá věc také - volná místa. Kvůli krize dostat praci je komplikované. Proto musíme byt dobrými specialisty abychom dostali tu praci, kterou hledáme. Hlavní myšlenkou je - teď musíme hodně studovat abychom dostali vysoký plat a také tu praci, která budé zajímavá pro nas!
